其實有幾多人睇Viu TV

自從冇睇TVB之後
基本上都只係睇Netflix YouTube
反而唔係選擇Viu TV？

我

唔關黃藍事

有網台仲邊有人睇電視台

太多限制性

節目有限制完全唔吸引

我有睇 10點半至十二點節目幾好睇
最鍾意晚吹講宵夜

淨睇綜藝

你意思尺度問題？
鬼叫香港咁多衛道之士咩
大把人想電視台講乜做乜都得
通訊局太多仆街野

會睇黃viu
啱啱追完悠長假期

咁我又覺得唔係嘅
啲人無聊冇嘢做都會打開電視
但係我係直頭連呢個諗法都冇

自己製作嗰啲？

我有個感覺係香港越嚟越保守咁

咁我係咪應該當你係睇Netflix嗰一類？

唔係架 個D咩 你黎日本搞咩野 都好好睇

全世界都係 自從me too班女權仆街崛起之後美國啲風氣保守左
連同日本就因為之前想搞奧運做形象工程都整頓得啲av好緊要 薄格變返厚格
香港都越縮越後
有時連男人露點都要blur

viu tv d旅遊片幾好睇
不過我都係上佢個網睇返

電視台要睇住個牌

好多野都唔講得 後生邊會睇

講少少黃既野已經比人投訴啦

睇下港台

咁我用app睇live又計入邊一類

傳統電視播嘅模式
係咪剩返老一輩會係咁

咁我諗呢個唔單止電視嘅

網絡電視？

後生仔傾下計？

日日睇

ViuTV 啲綜藝節目都幾好睇 空肚講宵夜真係好正
如果拍多啲劇集仲好 有時都想睇吓啲香港製作嘅劇

上網睇viutv
綜藝好正
幾時有衝三小 2